建立黃色經濟圈

將所有紅色資本排出日常生活中，每人一小步，運動一大步

第一樣，從取消中資銀行戶口開始

要令中資在香港變成人見人憎

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

支持，香港人一定要有自己經濟圈先有say

推

改變左消費模式，就有話事權

退回多餘的黨鐵卡

香港人不歡迎中國公司，請速逃